其實玩交友app識人唔係問題 但要有技巧

好多人問交友app係咪好多厹 係咪冇真心 係咪只為食女
其實唔係 交友app都有好多真心交友既人
但問題係點解咁多人話識到player厹 因為你識人方法有問題

正常一個女人出post 除非你icon自爆自己係豬西肥西
而太多人add就係死因

人多你就冇興趣同每個人詳傾 久而久之就用簡單分類法
由於多人add 咩風趣幽默開場白都見過哂 男人開頭淨係得句hi已經比條女歸類為無聊厹 藍剔收你皮

但女人忽略左一樣野 你就話多人撩乜都見過哂姐 但我地好仔果d唔係追女經驗豐富 鬼識風趣開場白
咪唯有say hi做開場白囉

就係咁港女就揀走左一堆好仔

睇相都知對方係邊類型，一睇已經可以篩走七成fuckboys

點先叫fkboy

淨係想食女嗰d

可以改個系名
match到唔hi你嗰啲都唔使理

咩icon先唔會俾人覺得係厹？

識讀心？看透世事？

仲有d女就有耐性d有禮貌d 點都應下你 但由於人太多 男既朝早講完野 條女夜晚先回 男既秒回完 女既第二朝先回
久而久之大家都傾唔到計 又一堆好男仔冇左

好喇 到有條仔比你藍剔完仲久唔久撩你 撩到你忍唔住同佢傾計 發現大家好好傾做左朋友
Or
有條仔好有耐性 比你超耐先應都keep住同你傾 傾到其他人冇哂得返你兩個 又傾得好開心做左朋友

呢個時候就恭喜條女 你撞到厹&player了

因為正常有尊嚴既男人 係頭兩個情況都會心諗 臭西扮上菜 冇心唔好交友啦 冇興趣同你傾

厚面皮傾落去既只有厹&player 佢地唔怕比你hurt 因為拖緊幾條女係手 有時間咪撩下你囉 衰左都仲有女um 成功就多個西屌下 零成本何樂而不為

所以女人唔好話交友app多仆街 自己黑仔係仆街磁石
任何現象重覆咁出現 必定有佢原因
男就係咁轉 但你自己冇轉 轉極都遇仆街就肯定係你問題

拖住隻貓狗 抱住細路既相最容易引起人同你傾計既意欲 同埋會睇落個人穩陣d 冇咁player

你睇mk仔 倫敦金狗自拍就知 真係有樣睇

樓主你講嘅問題根本自相矛盾
就係人太多
所以唯有選擇性回
回啲有興趣回嘅
講真你同人chat點都係睇feel
有啲講兩句已經唔想講仲點夾硬覆佢
如果第一句個個都say hi
咁咪randomly draw或者揀個對佢profile/外表有興趣覆
與其blame人不如了解下點解啲女會咁好過

咁似matthew hussey講D野

我冇blame人 d女遇仆街比人食又唔關我事
我係好中立咁 解釋緊個因果係點發生

咪又係睇feel，算吧啦 等如啲仔睇女用下名牌就一定係雞/貪錢一樣

自己吊高來賣就話無好仔，咩渣男磁石，
係你自己追撚住渣男來溝姐

玩耐左 觀察到 又同人傾到呢d現象 咪講出黎大家一齊討論下
我冇去到呢d兩性導師既level 傾下計姐

我見到抱住細路啲相嗰陣都會諗緊嗰個係咪佢啲仔女嚟
btw,icon最好都係用一個人嘅自拍喇,咁就唔使估估下喇

呢樣嘢男女都係㗎喇
player通常都係條件好
因為呢啲人先有資格去揀對象
而條件好嘅人入面就有一堆player
條件好又認真嘅人往往已經有對象

而條件差嘅人根本冇人會對佢哋有興趣

好老實講多數玩黎識朋友，熟落左先溝佢既朋友
直接溝你bhat既對象真係好低招

你都講得啱呀
D女專揀成日YO女個D仔.
好個D你地自己都篩走曬啦 到最後又話遇到人渣真係好無謂

我都係識朋友心態 幾靚女都係識朋友心態
一黎就溝心態 好傷身
女既易比人呃豬 男既溝唔掂又會失戀咁

係專揀風趣幽默 生活多歡樂 又要高大威猛 樣唔差
但又唔諗下 好打又點會唔到處踢館
荀盤又點會淨撩你一個
特別係果d落足力真係想搵仔果d女 大佬呀 你樣係掂唔洗玩交友app啦 現實大把人同你交友 樣唔掂遇到荀盤都唔識驚 仲覺得自己好彩 唔食你食邊個

厹好多風趣幽默 但幽默既未必係厹既
自問都算識分厹同好仔 先好去玩app
當初本住無聊r水吹既心態搵人9up下
點知識到一黎就好岩傾既幽默好仔
而家拍左年幾 放假比哂時間我 攻陷埋佢家人

講咁多 其實最好既方法就係
女人唔好坐定定係度 出POST 等人ADD你 應該自己出擊 見到D人自介你覺得有性興趣既就去ADD佢

唔好見人同你好傾又幽默又生活多歡樂就一野沉左落去 應該先做朋友相處 觀其言行 摸清楚佢係一個點既人 先選擇同佢拍拖 拍拖又唔好一黎就比隻豬人 慢慢相處 睇下佢做唔做得好「男朋友」呢個角色先 因為有D人可以係好朋友 但唔係好男朋友 再逐步解禁慢慢升級關係 (互摸>打飛機>比佢屌>比佢中出)

全部美容g 金融g 不了